[緊急]邊到有38cm嘅透明煲蓋

整爆左個煲蓋，住深水埗個頭，邊到有得買返，求各位巴絲打救

日本城